做入境個班手足批永居可唔可以唔好咁hea

單程証佔6成移民人口 好多大陸俾錢整下文件就過到

跟住用IANG夠7年入既又一堆
呢堆好d 大學生又翻工交稅亦有專才能

但仆街 原來有漏洞 佢地是但搵間香港BR公司簽文件就得
你班入境佬原來唔會睇佢出入境同逗留香港紀錄就批

點解我知？因為至少我識有兩個大陸佬
一個4年無係過香港打工 長期係上海 是但有掛名香港公司
一個大陸做保險既 又係2,3年無係過香港 今日無啦啦睇到we7話專登過黎拎永居
另一個仲離譜 我以前個中資老細既老表
從來無係過香港打工 只係掛名某公司 每兩年黎幾日去入境到續期 續續下夠7年就永居左

我屌你老母 就算上頭order 你地執法者係咪都有權抽查下

不推不是人

推

所以我地要攪到香港提早收番直接變大陸令佢地做咁多野無用攬炒

唔怪得差不多100%交表就批
交齊文仟就有 後面無抽查每個申請人紀錄
屌 溝淡人口 你班人有份造成
唔好同我講打份工收表蓋印多一事少一事算

著得制服有責任把關

呢個其實好無辜, 有入境朋友都話其實唔關佢地事
根本大陸意思係咁, 佢跟曬遊戲規則, 你無得唔批
除非改下遊戲規則, 唔係無辦法
放150又係, 單程證審批權唔喺入境手
佢有證,你就要放

單程證有證的確係吹唔脹

但優才計劃7年留港工作的確有責任查清楚係咪留左7年工作紀錄 否則呢個漏洞只會愈大 就好似我親身見既幾個例子 電腦打個ID 真假留港一目了然

同意